<resources>
    <string name="camera_error">This device doesn\'t support Camera2 API.</string>
    <string name="app_name">Butterfly Recognizer</string>
    <string name="b_kinds">Gatunki motyli</string>
    <string name="g_predict">Rozpoznawanie za pomocą galerii</string>
    <string name="c_predict">Rozpoznawanie za pomocą kamery</string>
    <string name="rt_predict">Rozpoznawanie w czasie rzeczywistym</string>
    <string name="butterfly_name_0">Acherontia atropos</string>
    <string name="butterfly_name_1">Aglais io</string>
    <string name="butterfly_name_2">Anthocharis cardamines</string>
    <string name="butterfly_name_3">Astraptes fulgerator</string>
    <string name="butterfly_name_4">Attacus atlas</string>
    <string name="butterfly_name_5">Autochton cellus</string>
    <string name="butterfly_name_6">Battus philenor</string>
    <string name="butterfly_name_7">Carterocephalus palaemon</string>
    <string name="butterfly_name_8">Chlosyne janais</string>
    <string name="butterfly_name_9">Chrysiridia rhipheus</string>
    <string name="butterfly_name_10">Cithaerias pireta</string>
    <string name="butterfly_name_11">Colias philodice</string>
    <string name="butterfly_name_12">Danaus gilippus</string>
    <string name="butterfly_name_13">Danaus plexippus</string>
    <string name="butterfly_name_14">Diaethria anna</string>
    <string name="butterfly_name_15">Dryas iulia</string>
    <string name="butterfly_name_16">Epargyreus clarus</string>
    <string name="butterfly_name_17">Euchloe ausonides</string>
    <string name="butterfly_name_18">Gonepteryx rhamni</string>
    <string name="butterfly_name_19">Heliconius charithonia</string>
    <string name="butterfly_name_20">Hypolimnas bolina</string>
    <string name="butterfly_name_21">Idea leuconoe</string>
    <string name="butterfly_name_22">Iphiclides podalirius</string>
    <string name="butterfly_name_23">Kallima inachus</string>
    <string name="butterfly_name_24">Libytheana carinenta</string>
    <string name="butterfly_name_25">Limenitis archippus</string>
    <string name="butterfly_name_26">Limenitis arthemis</string>
    <string name="butterfly_name_27">Lycaena arota</string>
    <string name="butterfly_name_28">Lysandra bellargus</string>
    <string name="butterfly_name_29">Megisto cymela</string>
    <string name="butterfly_name_30">Neophasia menapia</string>
    <string name="butterfly_name_31">Neozephyrus quercus</string>
    <string name="butterfly_name_32">Nymphalis antiopa</string>
    <string name="butterfly_name_33">Papilio aegeus</string>
    <string name="butterfly_name_34">Papilio crino</string>
    <string name="butterfly_name_35">Papilio glaucus</string>
    <string name="butterfly_name_36">Papilio indra</string>
    <string name="butterfly_name_37">Papilio ulysses</string>
    <string name="butterfly_name_38">Parantica sita</string>
    <string name="butterfly_name_39">Parnassius clodius</string>
    <string name="butterfly_name_40">Phocides pigmalion</string>
    <string name="butterfly_name_41">Pholisora catullus</string>
    <string name="butterfly_name_42">Phyciodes tharos</string>
    <string name="butterfly_name_43">Pieris rapae</string>
    <string name="butterfly_name_44">Polygonia comma</string>
    <string name="butterfly_name_45">Polygonia interrogationis</string>
    <string name="butterfly_name_46">Pontia beckerii</string>
    <string name="butterfly_name_47">Riodinidae</string>
    <string name="butterfly_name_48">Satyrium pruni</string>
    <string name="butterfly_name_49">Siproeta stelenes</string>
    <string name="butterfly_name_50">Strymon melinus</string>
    <string name="butterfly_name_51">Vanessa atalanta</string>
    <string name="butterfly_name_52">Vanessa cardui</string>
    <string name="butterfly_name_53">Zerene cesonia</string>
    <string name="butterfly_name_54">Zygaena filipendulae</string>
    <string name="butterfly_info_unknown">Nie znaleziono informacji</string>
    <string name="butterfly_info_0">Imago spotykane są w koloniach pszczoły miodnej, gdzie nie niepokojone odżywiają się miodem i nektarem. Pszczoły nie atakują motyla dzięki zjawisku chemicznej mimikry. Rozpiętość skrzydeł 10–14 cm, gąsienice dorastają do 13 cm. Masa ciała do 10 g.</string>
    <string name="butterfly_info_1">Gatunek motyla z rodziny rusałkowatych. Występuje w Azji i Europie, a w Polsce jest jednym z najbardziej pospolitych motyli. Występuje na polanach i skrajach lasów, w ogrodach, sadach, na nieużytkach i w wielu innych miejscach. Wszędzie jest bardzo pospolita. Postać dorosła występuje przez całe lato, można ją spotkać na różnych kwiatach, z których spija nektar.</string>
    <string name="butterfly_info_2">Skrzydła o rozpiętości 35–40 mm, z wierzchu białe. Na przednim skrzydle czarna plama wierzchołkowa, na żyłce poprzecznej czarna plamka. Spód skrzydeł biały z zielonkawym deseniem. Wyraźnie zaznaczony dymorfizm płciowy. U samca po obu stronach przedniego skrzydła, w przedniej części pomarańczowa plama.</string>
    <string name="butterfly_info_3">Występuje w całej Ameryce, od południowych Stanów Zjednoczonych po północną Argentynę. Gąsienice ostatniego stadium są czarne z wzorem składającym się z jasnych do jasnożółtych kropek po bokach lub pierścieni o różnej grubości, czasami przerywanych na grzbiecie, w gama kolorów od białego do pomarańczowo-czerwonego.</string>
    <string name="butterfly_info_4">Uznawany za trzecią największą ćmę świata i z tego powodu często spotykany w hodowlach. W naturze występuje w Azji Południowo–Wschodniej, w południowych Chinach i Indonezji. Skrzydła osiągają powierzchnię 400 cm² przy rozpiętości 25–30 cm.</string>
    <string name="butterfly_info_5">Górna część skrzydeł jest czekoladowo-brązowa ze złotym pasem środkowym na przednim skrzydle. Tylne skrzydło ma frędzle w kratkę. Na wschodzie Stanów motyl ten preferuje wilgotne, strome lasy, podczas gdy na południowym zachodzie preferuje siedliska nadbrzeżne w kanionie. Wydaje się, że spada na wschodzie, gdzie stracił siedlisko wokół Waszyngtonu i wokół Zachodniej Wirginii.</string>
    <string name="butterfly_info_6">Paszczyna pajczakowata jest szeroko rozpowszechniona w Ameryce Północnej. Istnieje również izolowana populacja w środkowej Kalifornii. Motyl często występuje w cieplejszych, bardziej umiarkowanych środowiskach i można go znaleźć głównie na otwartych łąkach, lasach, łąkach i ogrodach przydomowych.</string>
    <string name="butterfly_info_7">Gatunek holarktyczny, w Polsce występuje w południowej, zachodniej i wschodniej części kraju. Obrzeża lasów, drogi w lasach, polany, niezwarte zarośla, m.in. kserotermiczne. Rozpiętość skrzydeł od 26 do 28 mm, dymorfizm płciowy słabo zaznaczony.</string>
    <string name="butterfly_info_8">Dorosłe osobniki zamieszkują obrzeża nizinnych lasów tropikalnych i subtropikalnych, pól i wzdłuż strumieni, gdzie żywią się nektarem kwiatowym. W tropikach rozmnażanie jest ciągłe, podczas gdy na obszarach o umiarkowanym klimacie kilka lęgów jest produkowanych od lipca do listopada. Maksymalna rozpiętość skrzydeł to 4,8–6,7 cm.</string>
    <string name="butterfly_info_9">Wystepują w Madagaskarze. Rozpiętość skrzydeł wynosi około 8–10 cm. Należy do grupy najbardziej okazałych ciem. Jego tylne skrzydła są zakończone smukłymi ogonami.</string>
    <string name="butterfly_info_10">Gatunek ten, podobnie jak wszyscy członkowie Haeterini, występuje tylko w mocno zacienionych obszarach lasów deszczowych. Wydaje się, że występuje na wysokościach od poziomu morza do około 2000 m, od Meksyku do Boliwii.</string>
    <string name="butterfly_info_11">Motyl ten można spotkać na polach, trawnikach, polach lucerny lub koniczyny, łąkach i poboczach dróg. Roje tych motyli gromadzą się w kałużach błota. Obejmują one większość Ameryki Północnej z wyjątkiem Labradoru, Nunavut i północnego Quebecu. Migrują co roku.</string>
    <string name="butterfly_info_12">Danaus gilippus znalazła się w tropikach oraz w umiarkowanych regionach obu Ameryk, Azji i Afryki. Zabłąkane okazy znajdują się w Europie. W całym swoim rozmieszczeniu królową można spotkać na otwartej przestrzeni, na łąkach, polach i bagnach.</string>
    <string name="butterfly_info_13">Może być najbardziej znanym motylem północnoamerykańskim i jest uważany za kultowy gatunek zapylacza. Jego skrzydła mają łatwo rozpoznawalny czarny, pomarańczowy i biały wzór o rozpiętości skrzydeł 8,9–10,2 cm. Naśladowca Müllera, motyl wicekról, ma podobny kolor i wzór, ale jest znacznie mniejszy i ma dodatkowy czarny pasek na każdym tylnym skrzydle.</string>
    <string name="butterfly_info_14">Diaethria anna, znana również jako osiemdziesiąt osiem lat Anny, jest motylem w wilgotnych lasach tropikalnych w Ameryce Środkowej. W rzadkich przypadkach można go znaleźć jako zabłąkaną w południowym Teksasie. Jego wierzchnia strona jest ciemnobrązowa z metalicznym niebiesko-zielonym paskiem na przednich skrzydłach.</string>
    <string name="butterfly_info_15">Preferuje otwarte, słoneczne przerwy w zamieszkiwanych przez siebie lasach subtropikalnych i tropikalnych. Motyl jest również powszechny na otwartych przestrzeniach, takich jak ogrody, pastwiska dla bydła i polany leśne.</string>
    <string name="butterfly_info_16">Występuje na terenie Ameryki Północnej, od południowej części Kanady, przez większość obszaru USA po północny Meksyk. Nie występuje w Wielkiej Kotlinie i zachodnim Teksasie. Rozpowszechniony we wschodniej części kontynentu, rzadziej spotykany w zachodniej. Spotykany na obrzeżach lasów, w ogrodach i na polach.</string>
    <string name="butterfly_info_17">Zwykle żyją na otwartych, nasłonecznionych terenach, takich jak doliny, zbocza wzgórz, pola i łąki. Często lecą nisko obok strumieni i szlaków. Warunkiem siedliskowym motyla marmurkowego jest roślina „żywiciel”. Zapewnia to miejsce do składania jaj przez motyla i zapewnia pożywienie dla rosnących gąsienic.</string>
    <string name="butterfly_info_18">Jest bardzo pospolitym motylem. Występuje zarówno na nizinach, jak i w górach. Typowym środowiskiem życia są wolne przestrzenie w pobliżu lasów. Można go także spotkać na nasłonecznionych polanach i w ogrodach, lasach, zaroślach, miedzach, terenach ruderalnych. Rozpiętość skrzydeł: 48–55 mm.</string>
    <string name="butterfly_info_19">Występuje w Ameryce Południowej, Ameryce Środkowej, Indiach Zachodnich, Meksyku, południowym Teksasie i półwyspie Floryda. Dorośli czasami migrują na północ do Nowego Meksyku, Południowej Karoliny i Nebraski w cieplejszych miesiącach. Rozmieszczenie geograficzne H. charithonia pokrywa się z zasięgami innych motyli, co czasami prowadzi do konfliktów.</string>
    <string name="butterfly_info_20">H. bolina jest ogólnie pospolitym motylem w większości tropikalnych i subtropikalnych typów siedlisk, w tym w wilgotnych/suchych lasach (takich jak tropikalna sawanna), lasach deszczowych i zaroślach. Jest częstym gościem podwórek podmiejskich i innych obszarów ludzkiego niepokoju.</string>
    <string name="butterfly_info_21">Rozpiętość skrzydeł tego motyla wynosi ok. 9,5–10,8 cm. Skrzydła są przezroczyste, szaro-białe, oznaczone czarnym, charakterystycznym wzorem. Ich odwłok jest smukły i delikatny. Poruszają się lotem ślizgowym, raczej powolnym. Gąsienica tego motyla jest czarna, pokryta żółtymi i czerwonymi plamkami. Występują w Indiach, Malezji, Filipinach, Tajwanie, Australii.</string>
    <string name="butterfly_info_22">W Europie Południowo-Wschodniej wszędzie pospolity.  W Polsce występuje głównie na południu i w środkowej części kraju, objęty ochroną gatunkową. Spotykany rzadko, lokalnie w coraz mniejszych ilościach. Zauważyć go można na skałkach, nasłonecznionych pagórkach, polanach i sadach.</string>
    <string name="butterfly_info_23">Z zamkniętymi skrzydłami bardzo przypomina suchy liść z ciemnymi żyłkami i jest powszechnie cytowanym przykładem kamuflażu. Pomarańczowy dąb jest potężnym lotnikiem i zwykle lata w gęstych lasach z dobrymi opadami deszczu, wśród zarośli i wzdłuż koryt strumieni. Przyciąga go sok drzewny i przejrzałe owoce, a także kałuże błota.</string>
    <string name="butterfly_info_24">Gatunek ten występuje zarówno w Ameryce Północnej, jak i Południowej. Rośliny żywicielskie larwy to gatunki Celtis, na których jaja składane są pojedynczo. Masowe migracje tego gatunku często przyciągają uwagę w gazetach w Teksasie i Meksyku.</string>
    <string name="butterfly_info_25">Zasięg rozciąga się od środkowej Kanady przez wschodnie Stany Zjednoczone do Gór Kaskadowych i północnego Meksyku. Rozpiętość skrzydeł: 53 do 81 mm. Motyle są aktywne rano i rano.</string>
    <string name="butterfly_info_26">Limenitis arthemis są szeroko rozpowszechnione w całej Ameryce Północnej. Biały admirał mieszka na dalekiej północy kontynentu, od Nowej Anglii i południowego obszaru Wielkich Jezior aż po różne części Kanady. Te motyle spędzają dni w lasach liściastych, wzdłuż krawędzi lasu w zacienionych obszarach, w tym na poboczach dróg.</string>
    <string name="butterfly_info_27">Występuje w Ameryce Północnej od Nowego Meksyku na północ i zachód po Oregon, południe do południowej Kalifornii i Baja California w Meksyku. Średnia rozpiętość skrzydeł waha się w granicach 30–35 mm. Każde tylne skrzydło ma ogon. Górna powierzchnia samców jest miedziano-brązowa z opalizującym fioletowym połyskiem. Wierzchnia część samic ma pomarańczowo-ciemnobrązowy wzór.</string>
    <string name="butterfly_info_28">Gatunek pontyjsko-śródziemnomorski, w Polsce występuje głównie w południowo-wschodniej części kraju. W ostatnich dziesięcioleciach zanikło wiele stanowisk tego motyla. Rozpiętość skrzydeł od 28 do 34 mm, dymorfizm płciowy wyraźny: wierzch skrzydeł samca jest połyskująco błękitny, skrzydła samicy brunatne z pomarańczowymi plamami przy brzegach.</string>
    <string name="butterfly_info_29">Występują we wschodnich Stanach Zjednoczonych i południowo-wschodniej Kanadzie, od Nowej Szkocji na południe po Florydę, na zachód po Teksas, Saskatchewan i Wyoming. Jak sama nazwa wskazuje, mały satyr drzewny jest najczęściej widywany w lasach i obszarach zakrzewionych.</string>
    <string name="butterfly_info_30">Występuje w zachodnich Stanach Zjednoczonych oraz w południowej Kolumbii Brytyjskiej w Kanadzie. Jest w większości biały z czarnymi żyłkami i listwami skrzydeł. Gatunek jest podobny do Neophasia terlooii, ale ich zasięgi pokrywają się tylko w Nowym Meksyku. Rozpiętość skrzydeł wynosi 42–50 milimetrów.</string>
    <string name="butterfly_info_31">Gatunek owada z rzędu motylii, z rodziny modraszkowatych (Lycaenidae). Gatunek zachodniopalearktyczny, występuje w całej Polsce. Rozpiętość skrzydeł od 26 do 35 mm, dymorfizm płciowy wyraźny: u samca skrzydła z jednolitym fioletowym połyskiem, a u samic na skrzydle fioletowa plama.</string>
    <string name="butterfly_info_32">Jest jednym z 75 występujących w Polsce przedstawicieli rodziny rusałkowatych. Jest zaliczany do najładniejszych polskich motyli dziennych. W Polsce jest rozpowszechniony, spotyka się go zwykle pojedynczo. Występują zarówno na terenach nizinnych, podgórskich jak i w górach.</string>
    <string name="butterfly_info_33">Samce w całej gamie są tego samego koloru. Samice mają różne kolory, na ogół imitujące różne rodzaje trujących motyli, które żyją w tych samych miejscach. Często spotykany w miejskich parkach i ogrodach. Świetnie lata, potrafi szybko chować się przed wrogami.</string>
    <string name="butterfly_info_34">Występuję w niektórych częściach subkontynentu indyjskiego, w tym w Indiach, Nepalu, Bhutanie i Sri Lance w Dolnym Bengalu. Gatunek ten przypomina Papilio palinurus, ale samiec zazwyczaj ma kosmate lub włochate smugi zapachowe w górnej części zewnętrznej części przedniego skrzydła.</string>
    <string name="butterfly_info_35">Ukazuje się na wschodzie Ameryki Północnej. Duży motyl o rozpiętości skrzydeł do 12 cm Skrzydła samców są intensywnie żółte z czarnymi żyłkami i plamami. Wzdłuż zewnętrznej krawędzi skrzydeł biegnie szeroka czarna obwódka z wieloma żółtymi, podobnymi do księżyca plamami. Tylne skrzydła mają jedną ostrogę (do 1 cm długości) i kilka niebieskich plamek.</string>
    <string name="butterfly_info_36">Ma bardzo krótkie ogony i ciemnoniebieskie półksiężyce na górnej części tylnego skrzydła. Ten motyl można znaleźć w surowych, suchych lub górzystych krajobrazach.</string>
    <string name="butterfly_info_37">Występuje w północno-wschodniej Australii wzdłuż wybrzeża Queensland. Zamieszkuje wilgotny las równikowy oraz podmiejskie ogrody. Osiąga rozpiętość skrzydeł ok. 14 cm. Osobniki żeńskie różnią się od męskich małymi niebieskimi półksiężycami na czarnych fragmentach swoich tylnych skrzydeł.</string>
    <string name="butterfly_info_38">Skrzydła wydłużone, prawie jak w Idei. Górna część przedniego skrzydła czarna lub czarna, z następującymi niebieskawo-białymi podszkliwionymi znaczeniami. Występowanie: Wzdłuż Himalajów i do regionu Malajskiego. Północny Pakistan, Kaszmir, północne Indie, Sikkim, Tybet, Chiny, Tajwan, Korea, Japonia, Malaje, Ussuri, Sachalin, Indochiny.</string>
    <string name="butterfly_info_39">Znajduje się w zachodniej Ameryce Północnej w Kolumbii Brytyjskiej, Waszyngtonie, Oregonie, Nevadzie i Kalifornii. Wzór skrzydeł u gatunków Parnassius jest niespójny, a bardzo wiele podgatunków i form sprawia, że identyfikacja jest problematyczna i niepewna.</string>
    <string name="butterfly_info_40">Występuje w Stanach Zjednoczonych od wybrzeża do wybrzeża na półwyspie Floryda i Florida Keys, na południe przez Indie Zachodnie i Meksyk do Argentyny. Zabłąkane można znaleźć aż do wybrzeża Karoliny Południowej. Rozpiętość skrzydeł wynosi 48–70 mm. Dorosłe osobniki są na skrzydłach od listopada do sierpnia na południowej Florydzie.</string>
    <string name="butterfly_info_41">Występuje w centralnych częściach Stanów Zjednoczonych, od południa do środkowego Meksyku. Zabłąkani mogą skolonizować aż do południowej Kolumbii Brytyjskiej, północnego Michigan, południowego Quebecu i południowego Maine. Nie występuje na półwyspie Floryda. Rozpiętość skrzydeł wynosi 25–33 mm.</string>
    <string name="butterfly_info_42">Występuje we wszystkich częściach Stanów Zjednoczonych z wyjątkiem zachodniego wybrzeża oraz w całym Meksyku i częściach południowej Kanady, w szczególności w Ontario. Jego siedliskiem są tereny otwarte, takie jak pastwiska, pobocza dróg, niezabudowane działki, pola, otwarte bory sosnowe. Jego wzór jest dość zmienny.</string>
    <string name="butterfly_info_43">Motyla można rozpoznać po białym kolorze z małymi czarnymi kropkami na skrzydłach, a od P. brassicae można go odróżnić po mniejszym rozmiarze i braku czarnego pasa na czubku przednich skrzydeł. Gąsienica tego gatunku, często nazywana „importerem kapuścianym”, jest szkodnikiem upraw krzyżowych, takich jak kapusta, jarmuż, bok choy i brokuły.</string>
    <string name="butterfly_info_44">Można dostrzec w lasach w pobliżu rzek, stawów, bagien, bagien i innych źródeł wody. Ten motyl jest zmienny sezonowo. Wierzchnia część tylnych skrzydeł formy letniej jest cała czarna, podczas gdy tylne skrzydła formy zimowej są czerwonawo-pomarańczowe. Spód obu form jest prążkowany w ciemny i jasny brąz.</string>
    <string name="butterfly_info_45">Jest motylem nimfalidą z Ameryki Północnej. Zamieszkuje tereny zalesione, parki miejskie, zazwyczaj na terenach zadrzewionych i otwartej przestrzeni. Kolor i teksturowany wygląd spodu skrzydeł tworzą kamuflaż przypominający martwy liść. Dorosły motyl ma rozpiętość skrzydeł 4,5–7,6 cm. Jego lot trwa od maja do września.</string>
    <string name="butterfly_info_46">Jest w większości biała z małymi czarnymi znaczeniami; samice mają bardziej ciemne znaczenia. Gatunek jest podobny do innych białych w kratkę, takich jak Pontia sisymbrii, Pontia protodice i Pontia occidentalis. Rozpiętość skrzydeł wynosi od 33 do 48 milimetrów.</string>
    <string name="butterfly_info_47">Chociaż w rozmieszczeniu głównie neotropikalny, rodzina jest również reprezentowana zarówno w Nearktyce, jak i Palearktyce. Znaczenie gatunków Riodinidae uważanych za szkodniki jest bardzo niskie. Niektóre gatunki Euselasiinae żywią się Myrtaceae o znaczeniu gospodarczym, takie jak guawa. Kilka Riodininae zostało określonych jako szkodliwe dla hodowlanych Bromeliaceae lub Orchidaceae.</string>
    <string name="butterfly_info_48">Motyl pochodzi z Europy, od Skandynawii po Ukrainę i występuje tak daleko na wschód, jak Mongolia, Korea i Japonia. Jest uważany przez IUCN za stabilny i najmniej niepokojący.</string>
    <string name="butterfly_info_49">Malachit ma duże skrzydła, które są czarne i jasnozielone lub żółto-zielone na górnej stronie i jasnobrązowe i oliwkowo-zielone od spodu. Malachit występuje w całej Ameryce Środkowej i Północnej, gdzie jest jednym z najczęstszych gatunków motyli. Jego dystrybucja rozciąga się na północ aż do południowego Teksasu i krańca Florydy, aż po Kubę.</string>
    <string name="butterfly_info_50">Jest tak rozpowszechniona, tak naprawdę nie ma szczególnej preferencji dla jakichkolwiek siedlisk, w których mogłyby żyć. Można je znaleźć w wielu różnych typach siedlisk, od lasów tropikalnych i gór po obszary leśne i łąki o umiarkowanym klimacie.</string>
    <string name="butterfly_info_51">Unika otwartych przestrzeni. Preferuje ogrody, sady, brzegi lasów i parki. Gatunek ten należy do motyli wędrownych, które znalazły się w Europie Środkowej w wyniku wędrówki z południowego wschodu. Motyla tego spotykamy najczęściej na przejrzałych owocach opadłych z drzew, na kwitnących drzewach i innych kwiatach. Składa jaja na pokrzywach.</string>
    <string name="butterfly_info_52">Owady dorosłe można spotkać w czerwcu (pokolenie wiosenne), a następnie od połowy lipca do końca września (pokolenie letnie). Imago żywi się nektarem kwiatów. Owad dorosły jesienią migruje nad Morze Śródziemne a wiosną do Polski powraca kolejne pokolenie.</string>
    <string name="butterfly_info_53">Górna strona spiczastych skrzydeł przednich ma wzór psiej twarzy. Skrzydła są głównie żółte z czarnymi obwódkami. Spód skrzydeł jest przeważnie żółty z czarną plamką na przednich skrzydłach i dwoma białymi plamami na tylnym skrzydle. Motyl ten można znaleźć na krótkich, trawiastych wzgórzach preriowych, otwartych lasach i w pobliżu krawędzi dróg.</string>
    <string name="butterfly_info_54">Występuje w Europie wśród ubogiej roślinności na terenie suchym oraz na torfowiskach i wrzosowiskach. Zasięg jego występowanie dochodzi do 2000 m n.p.m. Charakterystyczną cechą rozpoznawczą tego gatunku jest wzór na skrzydłach – po sześć czerwonych plam na każdym.</string>
    <string name="image_not_found">Nie znaleziono obrazu</string>
    <string name="make_img">Kliknij, aby zrobić zdjęcie</string>
    <string name="choose_img">Kliknij, aby wybrać obraz</string>
    <string name="realtime">W czasie rzeczywistym</string>
    <string name="prediction_label">Predykcja</string>
    <string name="butterfly_predict">Zdefiniowano:</string>
    <string name="butterfly_accuracy">Dokładność:</string>
    <string name="info_text">Opis</string>
    <string name="img_canceled">Zdjęcie nie zostało zrobione</string>
</resources>